又有大傻仔唔見銀包

嗰個就係我

大概三點幾往城門水塘嘅82號小巴或城門水塘入面唔見咗
行到¼先發現唔見咗

入面雖然剩係得幾百 但係銀包同埋啲卡對於我來講好重要

希望有心人執到
就算冇曬啲錢都唔緊要
如果其他地方見到有人搵失主都可以同我講聲

好人一生平安

銀包示意圖

冇記錯P牌推唔到post 有冇好心人幫我推一推

HELP

好慘啊，老衲喊鳥

個銀包幾靚 幫你推

推

推1

推2

推3

推4

推5

Pish

推6

推7

推8

推9

推10

下世小心D

p

Push

推
以後要小心啲

求吓有心人執到 入邊有啲嘢真係好重要

推十一

我係超級大傻仔 我唔應該就咁放喺個袋 我知錯 希望搵得返

推十二

推十三

推十四

推十五

推十六

推十七

推十八

推十九

推二十